之前笑羅sir淨係識做蘇超山寨王班撚吊去哂邊

事實證明比隊些路迪你哥狗都帶分分中都舞唔掂

樓主利狗

樓下係狗